屌那星 班死鬼佬夜晚8:00先開始投票

唔能識朝早投票架

8點算早 有時凌晨34點先踢波

佢地真係唔撚驚猝死